究竟幾時先可以拍到一套完美既笑傲江湖出黎

最新個版廢事提 屌你老母
任賢齊個版搵唔到 但係見佢賊尾賊眼好唔得過最新個版去邊
TVB呂頌賢個版搵唔到 聽人講拍得最好係呢版 但係我覺得任大小姐好撚樣衰
霍建華個版魔改太嚴重 雖然選角唔錯 D對白好調皮好有沖哥果種輕佻感覺 但係我嫌霍建華唔夠浪子味 同埋睇到佢同東方不敗有愛情線我就冇睇了 改得太嚴重
最接近原版既應該係李亞鵬個版 情節改動最少 什至有部份打鬥直頭還原原作 可能唯一挑剔既係演員演技太死 同埋雖然我覺得呢版沖哥係最接近原著 但係有D角度佢會變得好樣衰
究竟幾時先有一套完美既笑傲江湖出黎????

呂頌賢版已經係完美

但係陳喬恩好撚正

但係盈盈好柒

李亞鵬
刺瞎15高手個幕係拍得最好